[牙豬復出10+8+4]NBA 2017-2018賽季討論區 (145)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

[/center]

迷豬了

狼

已正皮

據美媒體報導，儘管勇士隊主帥Kerr明確表示Curry不會參加季後賽首輪的比賽，但是Curry並不同意主帥的看法，他希望自己能夠盡快復出，並且不排除打季後賽首輪的可能。

咪又係bust

輸兩場未出囉

贏頭兩場未休多陣

此前，聖安東尼奧馬刺隊老將Tony Parker接受媒體採訪，他表示自己的傷病和Kawhi Leonard的一樣，而且自己的還要嚴重100倍，但自己選擇相信馬刺隊醫，如今早就傷癒復出。Parker的言論一出，引起軒然大波，讓人難免猜測馬刺內部是否真的出現了矛盾。有意思的是，Leonard本人並沒有就此回擊。但一直看不慣Parker的前馬刺球員Stephen Jackson則迫不及待地向Parker開噴了。Jackson表示，Parker的做法下作又自私，Leonard會因此被氣走也不奇怪。

「Parker說他的傷病比來Leonard的還要嚴重100倍，這真的很卑劣。」Jackson表示，「而且這個時機也很糟糕。你們召開了這個會議，你和Ginóbili同時站出來說這樣的話。我也曾經為馬刺隊打球。他們排擠我，波波還強迫我承認別人比我強，所以我太懂了。」

Jackson又繼續表示：「Parker很自私，他是我們在14年（其實是12年）輸給奧克拉荷馬雷霆的主要原因。在那個系列賽第六場比賽，我投中了6記三分球，但是他之後卻不再傳球給我了。所以，我太清楚Parker的為人，他真的很自私。因為他這樣的言論，就算Leonard最終選擇離隊我也不感覺奇怪。畢竟，你的隊友在媒體面前沒有選擇力挺你，而是抨擊你。Parker做出這樣的事情，真的很下作。我失去了對Parker的尊敬，他們還總是說，這是一支有階級的球隊。」

岩岩食緊早餐 fultz勁？

刺發生緊咩事

船長講馬刺就收皮啦

走啦kawhi
大把隊爭住比super max你

Bust

船長仲嬲緊波波唔比佢打playoff

彭導你

怨婦

see my name

咁tp9 講嘅都係事實

等下季pg黎

Woj 可能誇大左
但係連 Parker 都公開同媒體講，證明馬刺內部一定係有問題

可能球員想kawhi出

但kawhi覺得自己仲有傷

D廢老心態就屌鳩佢唔捱得

呀豬

一定係啦 下年可愛去湖人幫助牙波登機

牙豬RIP

休左大半季，又冇話offseason,又唔係做大手術，睇怕已經唔係傷唔傷既問題。
你話out for season咁人地咪唔會期望你出囉，或者俾人日期出黎。

agger.

佢已經變左質

入紙迷波

唔夠歷練

有價好賣

同埋睇佢地開完會之後既言論，個會議都係冇任何答覆，解決唔到佢地任何疑問。

抖下都唔比

收皮啦

即係 Leonard 份人咁低調同抑制自己, 會唔會真係入面老SEAFOOD文化太重搞到佢頂唔順?

一直迷緊
隔幾日連step back mid range都識

痴得高比都唔係好人

一個叫走
一個唔出

問題係你不停放流料話幾日幾日出，然後不停推遲，然後又唔隨隊作客去訓練，同埋班球員應該睇到你訓練對抗個動作，根據經驗係冇任何傷。

咩係super max

超級頂薪

咪係，有邊個當家球星唔係大傷而且 physically已經好番，見到球隊爭緊尾班車會唔急出番黎 好彩spurs 對子上幾場打番穩陣姐

獎門人D friend

乜野傷咁嚴重呀 斷腳都出得啦

一係就話成季唔出啦

原來呀富復出

究竟可愛同馬刺之間有咩問題
真係未好番?

屌你有解釋過咩

似係經理人問題
想搞掂左份約先

走咗邊有得super max

點解狼咁垃圾

先簽後換?

想試下chandler parsons既生活姐

btw 應該好返 唔知做乜鳩唔肯出場

內傷

仲有成年流流長

Kawhi 應該去邊到max

可能唔想馬刺加d條款入去

Kawhi係咪打MH啊

岩岩傷完未知打成點但一定要max，馬刺轉會既球星，真係隊隊都敢簽？ 我就會prefer pg rather kawhi

都係個句
出到去實大把人爭
不過又唔係未試過
Td都扭過計

pg要去湖人

PG>Kawhi?

可愛走就過癮

木狼笑死
我代馬刺爵士多謝你

呢個topic 幾好wor

可以傾下

你點理解到我話pg > kawhi?

我想表達既係一黎佢傷完，二黎佢一定要max，三黎馬刺出品既球星離開馬刺會打到咩水準根本就冇reference

以穩陣黎計我會揀pg，你唔好乘機屈我話kawhi>PG

可愛攻守都勁過pg嗆
有cap room個個都簡可愛啦

木牛笑死人咩，灰熊做到出晒面都豬

木狼同金塊都正氣波
反對TANK隊 有光環

輸家只有場上兩隊

湖人球迷想要PG定可愛?

我又覺得kawhi 唔一定>>pg

最多最多kawhi >= pg

屌你木狼真係on9
冇左butler 就咁
見頂依條垃圾成季冇一埸好波

馬刺：正 又可以輸多場
爵士：正 準備有人墊屍底

你句野咁寫，我咪咁理解

Me PG

AV kawhi

木牛同金塊

唔洗考慮傷患同埋馬刺體系加乘 隊隊都可以用到kawhi 好似馬刺咁？

季尾爆計係基本啦

豬都出埋，TJ仲有得掂波咩

唔好話咩 點都博可愛
pg無大佬格

廢癗最尾一場仲要打熊
mola mola

而家差場半，最後兩場贏晒木牛就入到

無左curry都3巨啦屌

灰狼係我雀好朋友

我都會揀pg，原因唔係pg > kawhi，而係覺得馬刺球員唔係隊隊都可以用得番，仲要係馬刺打起既球星，真係唔敢搏

又要吹奏我皇

金塊真係西岸私家雞
供人供戰績

馬刺有咩體系...咪又係瘋狂比波佢單打

其實kawhi都冇
係佢成長過程俾gdp3個庇護
所以好多壓力唔使佢受
變左今次真係佢真真正正咁受咁大壓力
做大佬後嘅首次逆境

唔敢搏？

老撚都搏啦

單單上年kawhi既表現
都冇咩體唔體系可言
但如果你而家話kawhi個傷係唔知點咁
呢個應該係唯一商榷既位

咪係
又唔係重傷

應該咁講先岩 我覺得PG其實改變唔到D咩 但可愛可以
所以俾著係我就點都博

博一定博既

但kawhi未到TD統治聯盟既級數

咁博就有一定風險，雖然唔高

其實上季無咩體系
都係比個波kawhi單打

why not both

BREAKING: Michael Porter Jr. will declare for the NBA Draft after just 1 season at Missouri!

其實tp講左個事實
36歲斷相同位
係嚴重100倍嘅傷
但佢冇事重打到
但kawhi係拉傷
所以唔排除kawhi有yips
但唔講

LBJ 都要比人用 oldest 呢啲字眼了

認真 有時覺得你仲衰過關二哥
關二哥有時亂講野但係整體黎講都係想傾波
唔鐘意我咪唔好 quote 我，呢個 post 大把人咁做
何必成日係傾緊波果時單單打打抽水

都係怕佢個傷唔知做乜鳩姐
如果佢keep到上年既實力 就算佢唔再進步
我都寧願要kawhi>pg

嬲嬲豬

唔似身體有傷
而係心理有問題多啲
似係yips

呢一刻唔知 Leonard 傷成點好難簡

如果係就好難搞

「我們不知道將會發生什麼結果。」當談到勇士和火箭可能在西區決賽相遇時，勇士老闆Joe Lacob給出了一番有趣的回答，「如果你太過擔心火箭隊，他們可能會覺得不安。他們現在是聯盟最好的球隊，這點毫無疑問。他們是最好的球隊，我們很尊敬他們，但是這並不意味著他們會打進西區決賽。我們也許會出現在西區決賽，但他們也許不會。你必須在球場上證明自己。」

鄧肯讀心理 幫佢醫

老細咁快就殺波叔

屌笑撚左

黑氣可

好似都有講係TD同kawhi吹左好多水

因為tp9個句唔聽佢語氣嘅
只係道出左一個事實
佢嘅傷的確嚴重100倍
但佢番到上場
而kawhi出個9場嘅表現係明顯睇到有啲就住
隊內所有人睇唔到咩問題嘅
即係得番心理問題

太腸去得好盡

PG現役其中一個我最鐘意

我對佢係有偏愛

burke做乜撚野
42分12助攻

但yips真係運動員大敵
明明好番 但唔敢用個個位打番以前一樣嘅野

佢自己唔出真係冇得逼

btw 冇睇76
豬出得14分鐘有8個ast好似都幾好
有冇人講下佢打成點

柒碌人天賦

What is a supermax contract, and what players are eligible to sign this type of mega-deal? In short, it is a contract extension for players who meet certain criteria. The designated-player exception (known commonly as the supermax) was added in the most recent NBA collective bargaining agreement to give teams a better chance to retain their own star players. In particular, it could help small market teams compete in free agency with larger markets.

要先trade & sign先有
curry harden wb個deal都係

係因為隊友射得入所以好似好勁only 其實又係一隻數據狗

係咁俾人block

一定有人搏
入NBA睇醫生都好d

比人block到傻
d動作又係奇奇怪怪

仲有冇頭10

已經比預期中打得好

我睇果陣幾順喎

唔知係咪佢本身係咁打波，硬係覺得佢甩手甩腳咁

呢下我以為佢會dunk

點都有嘅

睇下邊隊啦....

一個唔好彩去左魔術....

你認為真係好啲？
76人個班獸醫黎

大腸成隊正選得jackson有分

難得今日灰熊贏波緊係去盡拉開距離啦

唔否定下面嗰句

而家牙豬出得番係咪下年唔要紅撚了？

收平D咪要

成班人咁玻璃除時又

歷史上得8個人試過，總共25次
LBJ 8次
大O 6次
Bird 3次
Harden 2次
Jordan 2次
Havlicek 2次
WB 1次
Guerin 1次

4占9

Last 咩水

中產要唔要

但一入職有最少半年長假補飛

古代人，唔識

近日接受採訪時，錫伯杜談到了自己對於Rose的看法：「我最近確實在考慮給復備陣容更多機會，因為上一場他們打得不錯，但Derrick不會回來，雖然他的腳消腫了，我認為還得對他進行觀察，我也不知道他什麼時候能夠回來。」

賣鞋仔

我諗紅撚本身都係賺咗呢廿m，
之後先正常價去火箭

據NBA記者邁克爾-特魯戴爾報導，洛杉磯湖人隊控球後衛Thomas沒有隨隊一起進行訓練，據瞭解目前他已經離開了球隊，前往紐約尋找醫生評估自己的臀部傷勢。

76有機會上3

西書今季應該+1
差150分

姓賴

又去箭

射手

咁鍾意去紐約嘅
Kawhi又係去紐約

箭有eg
要收中產或以上的話 應該唔駛要佢啦

Pg:Ben
Sg:Fultz
SF:ROCO
PF:Saric
C:MB

黎緊係咪咁？

應該仲有 SF無咩勁人 頭五都有機

今季有望2000+700+800

應該就係啦 如果fa簽唔到人

紐約D醫生好D咩?可愛又係IT狗又係

Eg呢d癲佬岩用d
紅撚太正常唔岩箭

Fultz打sg
不如叫閪打pf
佢打pg算啦

仲有咩需要簽
補SF?

真係要平先考慮

但我諗依家76人個班底對紅撚都有吸引力嘅
佢正常價去爭冠隊我唔意外，
留隊就多數高於市價但又一年約

閪真係好老尷

閪應該輕鬆做到後面兩樣, 但係得分啦喎

牙豬模版係登子 雙能衛牙 同埋又夠高

唔送

唔洗為補而補，
休季時要喺bench下工夫
Illy同意粉依家都係救急簽住先

類似而家榮叔咁打咪得
P唔PG係個名嚟架姐

紅撚正常價即係幾多?

中產？

牙豬得 6"4

梳化其實好岩用
反而意粉就差d

76人嘅故事教訓我地
廢要廢到盡
之後就有好野黎

都十m啦至少

咩直

Ok架啦 柒碌個陣本身都偏高

基石都係 6"5

你玩2k咪差唔多

Rambo都好勁喎

FA未必簽唔到既 話哂今年成績好 對球星有吸引力
目標係sf 到時大不了推Roco去2nd unit
fultz下年未必一黎就正選sg 始於正選幾個夾熟 留佢係2nd unit有火力保證 壓力又細少少

意粉打得好過illy喎

今場睇佢射波都仲係冇
要睇埋休賽期點先

湖人都3個榜眼啦咪又係

全力下年追klay la

完美插件

睇運姐

留梗勇啦

梳化內外都叫做ok，兩邊都拉都d空位
意粉唔係差但影響力只限係外線
同埋都係等餵多

差一吋就係一吋 同埋基石夠壯可以坦克切入

佢要練射波啦
阿龜新人果時都係無中距離

兩個都盡留啦
今夏操作空間好大 用新人又得 簽星都得 睇情況

得罪講句湧士今年贏唔到冠軍名叔一走湧士咪大把錢續約囉

叫牙豬食肥D囉

76真係簽到pg會點呢

意粉好過reddick 三分有貨
梳化有進攻籃板同draw offensive foul

我驚佢到時反而唔識轉身

唔好簽星，keep住mb/Ben/fultz三個一齊好過

唔敢諗 去梗潮人啦

呢Ｄ友仔擺明抽水玩野

我關公，做好公關工作，幫湖人推下先

可愛唔會來湖人，放心

馬剌剌迷可以安心

加埋roco同saric 都過100m

玩2k 儲一堆新人就會咁

湖人雷霆暴動

做乜撚

我都係鍾意紅撚
佢啲意識係一流
適當時候做適當嘅嘢

彭導有遠見

盡留呢三隻，養下就好似湧咁，當然要夾好啲

加多粒星就勁了

紅撚好on9 不了

紅撚好穩

二哥的日常

唔一定死keep roco同saric嘅
起碼佢兩個要再搵替代品唔會太難

人唔笑

變左Ｅ ＧＯＲＤＯＮ 就攪笑了

你都吠

希望短期內可以用tj控定節奏 fultz今場效率低 有少少亂黎 可能教練團俾信心佢啦 幾場就話姐 如果無改善真係要用tj 睇下brown點安排

做乜鳩

打交都似
二個城既球迷開拖

笑4

湧同76點同

湧原3巨頭都係平價續

76就肯定要3份max

食下字， 比下臉笑二聲得唔得先？

其實可愛咁木獨
不如叫佢去灰熊啦

同細加素一齊。。。低調

咁關羽同雲長隻抽邊個贏

玩開mygm/dynasty mode，
有三粒基石足以唔令salary cap走樣

關羽。

因為雲長太小筆劃。

你睇咖哩張約先

唔敢諗x2

應該講緊第一次續

未必ＭＡＸ既
憑良心啦開價既野

ＭＢ ＭＡＸ， 西門千五萬啦

沙域，踢佢做第六人，恐嚇佢ＢＥＮＣＨ佢

要佢千二萬四年，攪掂！

打得起，有機會champ，個個學牙杜咁自願降薪喇

二哥去76做gm啦

咁同前兩年嘅湧緊係冇得比
但嚟緊幾年呢？

如果講張來

淫Ｋ應該都要ＭＡＸ啦。

至於２５，求撚期比千零萬佢算拉
佢咁撚宅都唔洗洗錢架啦

最多比杜老母孝順佢買架車比佢

你叫MB續約前斷多次腳囉

牙豬 vs 刑天

約個時間出黎打架隻揪點睇？

Soft guy，不了

我一向精打細算

要比既我唔怕比

但唔值既， 我寧願掉爛佢都唔益人

勇士個cap room 應該百年難得一件

當家球星平續，要續約前一年撞岩大升cap 加上衰狗投敵，全隊都有鳥權

唔好隻抽啦，

組團啦屌。

拿，咪粒水呀！

屌你老母啊

ＰＧ 左治去湖架
佢鍾意大城市，都唔想留雷架啦

去湖咪幾好。

去七六人把托咩？同西門爭波打咩？

76係咪應該守住第4最好打
感覺打溜馬易打過西波巫
之後贏到如果打西波龍同塞騎就差唔多
龍BENCH就勁D
但塞有少帥騎有吾皇

鍚住佢，好難再會架喎。

未食藥

論strawman 單單打打抽水你第一

紅撚穩定地柒

千二萬四年

Walker幾時出得番

講事實 咖哩之前張約咁平因為佢傷病炸 你要平續MB係咁架啦

我認同pacers會易打過西巫
76守唔到兩隻強力guard

Mo c playoff full team 點都難打

同埋豬閪今日我覺得打得好閪

打iso同high pnr都唔見得有效率

剷完就傳炸彈，好彩今日隊友手法好

柒係柒，但76人仲需要佢

認同。
同埋我覺得下季豬閪都係要打six man當佢okc harden咁養

佢今年收緊23m 不如續意粉好過 至少唔會成日自爆

希望吾皇捱義氣食咗西波巫佢
反正都係4-0 no big deal啦

意粉，ill 依2件我覺得各自5-6m一年都幾厚道

jj 8-10m左右

意粉岩打bench

狼會唔會入唔到po

冇JB變返上年三節狼 冇PO好正常

點解唔係我地一齊打9你

俾意粉10m都唔太想俾reddick10m😂
佢兩個未必係救火咁簡單 助球隊下年係playoff更上一層樓都得

唔好太執著嗰23m
上年76人點都要高於市價搶人
更何況，4年80m同1年23m嘅老將，
你點揀

唔駛下話
而家76班主力策應能力好過當年OKC好多
隻豬如果表現到一定C&S能力嘅話 根本唔愁無人餵餅
趁其中兩個主力仲係新秀約
拿拿聲用紅撚筆錢簽定D可以長用嘅實用綠葉好過啦

紅撚嘅經驗先係價值所在

邊個?

76人在今天的比賽中以123-104戰勝雞塊，76人球員牙豬復出首戰出場14分鐘，13投5中得到10分4籃板8助攻。
據NBA官方數據統計，豬是進攻計時器引進（1954-55賽季）後第二位出場時間少於15分鐘得到至少10分8助攻的球員。上一位得到該數據的球員是凱文-波特，他在北京時間1980年2月18日子彈對陣湖人的比賽中出場12分鐘，得到10分8助攻。

Playoff派膠

打個比喻姐

數據狗

竟然有人睇好西波巫

好驚

omg my eyes is fucking hurt

反而唔係錢既問題 係筆錢有無機會放係簽更好既配件

我覺得mo c 今年playoff 對76人穩過

依為你想抽湖人水打錯數字炸

點會啊，john wall出黎成隊波自爆啦，一定廢過呢家
呢家又唔係勁wo 4-6 L3 streak

係 睇翻payroll saric and Simmons都無咁快要續約
其實可以考慮簽個正選翻黎 只要張約係2至3年就得

佢有經驗 但係成日自爆
上半季關鍵時候自爆多過carry

Sg/sf/pf都ok

上年jj收23m，下年收少d唔過分姐 下年收5m 都 28m 2yr

都成14m一年

首先係紅撚可以咩價位簽到

如果佢肯收20m/3y 就真係好抵

當然你話有機會簽到pg，foj，kd就另計

但其他2018 fa 我又唔覺得真係幫到隊波多過紅撚
除左danny green

我覺得簽pf好

我覺得簽c

MB打4

唔會有人開14m 一年比紅撚架喇

連lou都係平均8m，紅撚有10m一年我切柒啦

牌面係巫 但76人接住幾場都唔輸而主力有得休息下 又夾到bench的話 氣勢如虹了

咁你切定

綠屎得返D冇晒3分啦

原來紅撚場均17分咁勁
咁既話真係無人好過佢了。
少球權射波仔都有17分，danny green一定做唔到

佢體能劣優太明顯
打bench效果會好啲

咪走數

一係簽Parker lor

原來講正選，7左唔好推

所以至今我好堅持佢係值呢舊人工

無d，玩殘大帝

你啱，休季我會以bench優先

Pf就不了 假設illy留低 bolden黎 amit johnson走
Sg無sf咁好 sg仲有fultz korkmaz(張約好長) 意粉可能留到
反而正宗sf得Roco
講開又j Mikel bridges

AD都23M

76比得起還比得起

值就不了

Reddit都有人提backup c
睇你點睇holmes 同 bolden囉

1年約有乜所謂。完全唔影響之後既操作

23M分子

ad 鼓佬 beal whiteside 字母

唔影響還唔影響，值還值

就咁睇數據就值既
但係你話本身係期望佢d咩經驗黎以老帶新就on撚9
班細既冇學到佢自爆已經超出預期啦

字母唔啱用啦嘛...係得AD同BEAL好用D

Holmes其實都還可以

呢樣真

係咪唔夠高

諗起2K一定簽一個勁既backup C去76人
btw Holmes暫時都夠用

反面教材

我意思係，23m有呢d人

紅撚點會值23m

佢表現的確唔值呢個價

同佢幾長約，76簽唔到人無關

今年值係因為佢拎咗本身屬於隻豬嘅定位
下年無可能再set咁多得分機會俾佢
而得分以外嘅嘢佢又做唔好

想佢做大哥，但佢心中都應該當mb係大哥

你拎ad呢啲新秀約換約已經唔公道
呢啲max極又係廿幾m

岩，唔通我又拎閪門份狀元約同個中產比值唔值咩

我蝗一走
不如數字人柯煙love點睇

到底豬同閪邊個會入到三分先

正皮豬 負皮閪

太肥，不了
想要肥仔，不如曹肥阿豬

閪冇3分 豬有 所以正皮

MB+LOVE
等俾D guard switch撚狗

得罪講句，love黎到76都唔會勁過依家saric好多

我估都係得17+9左右

點all in？

23M咁貴係因為76人掂唔到min cap，用唔盡都要拎去俾其他隊分
所以特登overpay簽個老將帶吓新仔
值就一定唔值，但係76人完全無蝕底

金塊用30M簽Millsap都係同樣道理

經驗上 我都真係唔同意
未講今年入playoff exp up
都係果句 簽到pg soft極都叫allstar但要係外投高質
只要唔太長 2至3年一定上

Reddick係值十幾m一年既
留意下年salary cap係99m的話 係有至少29m簽人

甘牙

白邊 gasol 呢

明星賽成班ALL STAR想iso mb都唔得wo

4號位整隻閘好過love啦

可能真係學彭導咁講keep豬閪祖 唔簽星會更好
Po又入到了 簽多粒星返黎真係會爭波打同阻三子成長 睇下jb同Wiggins

Holmes平令正 amir johnson收緊11m一年架
佢俾到球隊需要既野就就夠
學外國綱民説法 萬一MB傷點算？ 你有個再好既後備中鋒都係無用

係 上半場有幾次clutch time 佢同saric run pick and roll 你就見到佢playmaking無想像咁好 只係比一般shooter好 但都係自爆

klay自己都講左要留勇
佢老豆後來都再講多次個仔會留低

不了 用saric唔好？

之前Kobe都話唔洗追星啦 自家野咁鬼勁

除非勇唔要既姐
正路係湧個班點會想走

今年杜狗奪唔到冠仲唔反

Ring已經袋定一半

不嬲唔反 我愛牙杜

76人留定彈藥2019 max鳩klay算啦

雖然我睇死依條友離開湧會變撚樣

kobe幾時話唔使追星
我冇記錯佢係講d星應該係自己求湖人俾佢黎先岩

部分同意 但in and wiggins本身就撞位同打法
加上肥T唔會理會分工
Brown至少有分別

但淫klay前排先拒絕同湧今季續約

Klay真係fit到漏
紅撚終極upgrade
但推返傻閪上4？定trade走佢算

睇淫K要平幾多先續到

如果今年76人最後50w加playoff 2nd round
下年組軍衝冠更好？

作為禾勇心情係咪好茅盾

吾皇要黎了

關注NBA的球迷都知道，近期，Klay Thompson拒絕了勇士隊提供的未來6年1.5億美元的合同，理由是自己的代言收入太少，眾所周知，克萊代言的是中國本土品牌安踏，合約為10年八千萬美金。相比之下，杜蘭特的10年3億美金的耐克合同比湯神多出了兩億多美元。

6年1.5億美金還不夠？湯神要求球隊給予頂薪，能否留在勇士成疑-Haters-黑特籃球NBA新聞影片圖片分享社區

如此懸殊的薪資差距，湯神拒絕6年1.5億美金的合同倒也在情理之中。也正因如此，杜蘭特可以答應球隊降薪的請求，湯神就無法做到。而湯神拒絕了原本的合同，提出的當然就是6年2億+美金的頂薪合同了，也就是說湯神要求平均每年三千多萬美金。要說比湯神更加優秀的杜蘭特也沒有達到一年三千萬美金，湯神的要求自然是把球隊管理層驚到了。

簽到pg，foj咪沖冠囉

你補完bench都係比湧屌屎忽架啦

1-5號位
攻就閪豬kay roco mb
守就豬 kay roco 閪 mb
無敵

Fake news

防守勁到癲

唔會 湧最多咪統治多2年 之後就到76架啦 Klay之後去76不知幾好

中文news講潮勇續約9成9 fake

我都係咁諗
第6人都夠打起阿豬
過幾年佢可以出去自己帶隊做all star

唔試過又真係唔知既
勇既進步空間點都無76咁多
Trust The Process

點撚樣6年約

真係有個offer咩
btw佢點解會要安踏呢個平約

我諗可見至少到下季既頭半季會係第6人咁養 但係長遠真係未必

你睇死佢離開勇會變撚野
但你又想佢去76
即係點我好亂呀老鼠

真 如果仲未練起三分
始終正選陣已經有病閪呢件撚樣射唔到三分

長遠一定會放返佢上正選
咁樣放個T1狀元係第6人 好難講得通

6年1.5億當人黑衣咩

on9先會咁做

姐係離開湧會變場均15分，防守ok既starter

max佢好大原因係拆湧骨
因為佢留湧就係一個超級3d

無星味
nike肯簽佢都唔荒開到d咩高價

Sorry for fake news
但同時續Kd curry 淫klay真係近乎唔可能
我係klay冇兩千五都唔會考慮

有無人有睇尋日Duke對Kansas 點睇Newman ?
Duke 竟然係Gary Trent同Duval變左主力?
說好的Carter同Bagley ?

拆湧骨
東決過到吾皇先講嘢啦柒碌

睇呢度啲人就知點解出面會有咁多人信fake news

入到東決先算

Ching 有冇咩新聞網介紹
睇開台狗黑特籃球 但聽你咁講假新聞多

東決新舊沾屎對決
票房又fat fat 銀仔識做啦

病閪好依賴突破分波 死人衝入去之後轉身傳番出兩邊45度三分線俾人射
如果病閪短時間內係組織上無大變化 Fultz打SG會唔夾

虎撲3月27日訊 NBA記者Ohm Youngmisuk報道，湖人後衛以賽亞-托馬斯已經離開球隊，他將就自己疼痛的臀部評估治療方案。

勇士4子，勇士最唔需要就係klay

想問新沾係邊個？？？

所以咪覆佢係時間問題 睇病閪同Fultz各自造化

冇淫K邊個幫咖哩執屎牙

咁快鞭我klay
終極3d有時又可以爆分仲有邊個

Hupu係咁吹奏waive契仔留cool

過到第一輪先算啦

牙ben

個人覺得中文既話就動網比較好 佢而家d news都會list返英文source出黎

唔洗講 放俾我76用

但佢守對面d combo guard真係好有用
無左klay你都唔知可以搵邊個頂佢
仲要未計佢d 3分
射200幾個都仲高過45%

咁4個入面姐
本身又冇講佢唔勁

搞笑炸？
波都未射過學人叫新沾

仲想昆人mix佢

4子重要性邊個低過佢

少左淫k隊波實力真係打個八折 佢唔食球權依下真係好撚癲 (尤其單節37分 佢掂親個波都唔夠2秒就起手) 佢同green一內一外先打得出銅牆鐵壁 坊間真係冇咩3D補到

Sources: Bulls sign guard Sean Kilpatrick to three-year, $6.2 million deal

杜狗啦
靠水花拉空間先拿到分
呢d垃圾iso得分手出年free agent 成街都係

好橙killpatrick
離開左網之後轉左唔知幾多隊 公鹿快艇而家又公牛

你意思係fmvp唔重要 ？

我真心覺得係名叔

廢青狼

..

咁邊個高過佢

吹到歷史級嘅單打手周街都係
想聽你舉例
有邊個有中鋒身型可drive可以中距可以三分組織

利申 屌你老母賭撚

勇士無kd 其實係會死火

常規賽還好，PO curry klay green都技術X身體都未做到強行屌入個波既level

佢果排好似爆過好幾場
咁家下係公牛搵到食 有波打

我真係恭喜你

73亞軍你睇到barnes咁樣就知要有個痴線佬先得

衰狗 curry 點都最重要

Green 同klay 就有得傾下

kris dunn lavine
正選一定無份 除非傷
payne呢d等收皮

得分能力有可惜唔夠穩定
同埋pg黎講組織唔太得

舊年無KD輸左啦

果73勝點黎架?

特別係klay勁左，green廢左，所以都有得king

但年前真係無得傾，無curry無green根本不成體系

隻衰狗上年game3 收局屌個long3直接宣布騎士死刑個球，curry 打左三年final 都無

常規賽黎

但舊年有場黑撚到

舊年無淫K就唔會輸咩

我湖唔介意19年接klay 回家

入到Po curry跟本就無撚用

唔會

下 我都係講緊打後備姐

咪玩

前年冇左佢就會

佢企係場上R屎忽都已經有用

又淫K又PG13

佢長企45度位你都要搵個半人望住

上年騎要靠大量包夾curry先冇豬得咁多咋

佢基本係唔守唔得
你永遠唔知佢幾時黎料

Pg 打sf

唔係手感果牙杜比人夾死左啦喎

單打黎講邊個夠夫子黎？

艾豬呢...

型天

認真，領先俾kd追分最多都係心痛

落後果時俾curry一波拉開先叫欲哭無淚

形天出黎講兩句

臭G

會變大隻打pf

但入到po佢真係甚少爆發性演出
印象中佢都經常比人守死(e.g Andre Roberson 前年) 第一champ都係騎半隊收league 第三就靠25
冇左依兩個因素真係比皇上屌撚死

KD打你係一球一球嚟 最多有來有往
Curry打你係一波一波咁去 係會車撚死你

Lonzo klay pg IG randle
要重返榮耀了

禾 有AV G持

第二champ*

話分兩頭，果場就算輸咗都係2-1姐
但無咗klay，榮叔on fire隨時爆得仲犀利

利申:同意而家湧最勁係25

有年艇用波叔守毒撚，另外四個輪流夾佢

因為長期拉左兩個

地球聯合軍

你咁講都係 畢竟湧體系=curry
但實際上真係唔覺佢季後賽有幾突出

衰狗個種就好似佢要呢兩分佢就食硬你

Curry 就好似本身和緊，去柯個尿比佢連隊三個三分直接完場

因為無計curry真係”守到”

例如我🐢如果有腦防守

其實真係撞撚死curry

但kd高又唔夠佢快快又唔夠佢高

就算生多個好似佢嘅怪物，佢又可以tough shot屌入

1vs29

kd可以守到。
curry都可以限制

但2個加埋真係打飛機

常規賽就有 總決賽curry鬼有呢種表現
kd就真係無解

勇士贏唔係靠陣容

其實我龜唔係成日賭博性防守
佢defence 的確係中上遊
成撚日想一抄一快攻
佢同婆扑野應該都係死力同好快射

人都走左啦

騎士上年 GAME3 次次就追到上黎
KD隻食屎狗就回敬
佢打OKC有咁勁就好了

季後賽點會無，無咁誇姐

Curry成日都連隊兩粒又助攻一下拉開8 9分搞到人頹喎

兩個一夾就都可以減弱
但當兩個同場你冇可能夾晒兩個
一定比klay射到一面都係

決賽無姐

西岸個陣都有

或者咁講衰狗同curry 聯線根本無敵，無論各自優點，打法都完美相容

咪就係個個驚俾佢一波流先夾死佢
守個1分鐘拎得4~8分 但唔見得守得住嘅
定守個守得住
但一放鬆就會1分鐘屌你10+分嘅有效率D?

有專家表示：「在所有名人堂球員中，只有五分之一的人能有生涯第15個賽季，一般對他們來說，這都是快退休的時候。然而詹皇卻在自己的第15個賽季不斷打出新的巔峰，變得更強，真是常理難以解釋。」

波都等於唔識得分板K馬素啦

靠佢選人死撚得

夫子:我要挑戰十個

因為優先夾擊咖哩,咖哩上身3節收工 名叔上身第4節先收工

總決賽喎 你對佢總決賽3年既關鍵時刻 最深印象係咩 ?
kd舊年關鍵時刻係咁單打lbj 仲要下下攞命

在過去這一週，James在進攻端的表現可以說是他生涯的最佳。因為他場均為騎士貢獻的得分達到了63.3分（自己得分加傳球助攻），這個數字是他生涯最高紀錄。

當好似兩分兩分咁咬，一著火拉開十幾分真係想走場

勇士都已經係歷史top 3 team 進步空間緊係唔多啦

Jordan Bell

所以好多球員對住curry都係抱住「屌！咪射手一個嘅心態係有原因」

佢circus shot/dribbling 的確係有料，但佢硬件上真係太啱po

上年我撐騎，都幾肯定我有印象騎俾kd打到驚，收緊少少然後到curry爆

我記得

果時話應該 trade Nurkic 補中鋒位

pts ast reb都拉高緊career average

依球我係佢隊友真係屌到佢化
好玩唔玩final 3:1比人反cup 打到game7先玩

都係個句，上年隊騎擺近十年唔同年份都好大機會拎到冠

偏偏撞到上年依隊歷史top3 level 勇

服哂啦，無野好反

反正唔會再拎冠軍

你唔反仲有大把人反

衰狗直接將lbj生涯冠軍鎖係3個

睇親都忍唔住笑

今年我皇last chance
要睇箭雷可唔可以打得走勇

咁先仲有少少機會拎

反占撐占都係三覆被

留名睇衰狗三冠後同lbj 歷史排名大戰好過

下年去組巨都仲有機既

今年最後機會,求神拜佛咖哩傷黑氣石發功等吾皇有一個完滿結局,安心上路

屌d詹狗真係好撚煩 成日襯人唔為意含兩口咁

島谷ひとみ?

難講，有Kobe依道閘，唔知到時個班幫邊邊了

你真係覺得火箭打得走勇士？

睇勇士傷患情況

滿血冇人夠打

冇手感既話

PG Klay kawhi 3搶到2 我十年唔打飛機

湧傷病情況係點? 真傷定輪休? 有無巨頭可能今季唔出?

樓豬

你放心打到精盡人亡都得

4jim9

諗下都好睇

Kobe KD 大戰歷史地位

唔好咁辛苦啦

簽到果下打一日都通融

下季去組巨頭隊贏冠軍機會大過今季

季初講到依加都係唯一阻到湧士既只有病傷

Klay 同Green KD應該滿血既
不過既鎖定第二未唔出住囉

呢位Ching有幾多精想射？

真係好on9

去76人或者有機會既

去火箭就唔識評了

日日射天天射

真係食花生

無klay防irving
湧玩完左啦
Klay專幫手守對面super star PG

去湖人呢

Klay防到SG PG
無佢真係係咁先

4打5咩....

Ball ig pg lbj 牛

牛會唔會係合同戰士
今年份約對潮都幾關鍵

搵咖哩去守牙龜守基石會點

Curry 防守邊有呢到講到咁差呀

如果用個年決賽switch 到要守lbj 做條線就99%nba 球員都防守差啦

當KD 係拉高拉長左既KOBE 咁睇，埋單>kobe 唔係冇可能 但要拎5冠都有d 難度

有球後手傳球

湖人要追星就唔會要牙牛啦

禾杜見邊度有冠就痴邊度
又降薪又簽一年約 點會難

禾杜能屈能申

守Irving

木狼想點 又無緣playoff

點解d人成日覺得

無左klay，就真係無左咁 唔曉簽返個返嚟

再講，curry防守唔覺差klay成條街咁遠

擔心守完無力攻好過

kd拎多個mvp就唔同講法
另外啲一陣數量都唔太夠

我就覺得kd難入top10
even 3peat fmvo
關鍵都係mvp數量

Curry 先係真FMVP

禾杜話唔恨攞mvp了

咁又好難有個Klay咁既質素既3rd Option既

怨婦樓豬

牙豬今日比人扑左幾多次

BA＝4

之前又話到淫K最冇用最容易取代既

4

你先系

Curry守Irving =雪糕筒

我排Kobe係top10未段 雖然有5冠但係mvp+fmvp又少過其他人

你仲衰過關二哥

無淫k雷霆贏左啦
25仲係癗

全句係

認真 有時覺得你仲衰過關二哥
關二哥有時亂講野但係整體黎講都係想傾波
唔鐘意我咪唔好 quote 我，呢個 post 大把人咁做
何必成日係傾緊波果時單單打打抽水

簡化＝認水

嘥邊啲fd

啵

全句係?

我覺得kd有個mvp 係比lbj黑左

KD幫雷霆拎到總冠軍先有top 10討論空間

唔洗做到100%嘅

無klay咪smart,再唔係sumpert

無kd咪hb，再唔係tobias

無green咪bell

最多唔打小球

但點都係nba no.1

here is小圈子

冇人king ball

唔覺要
我皇未返騎之前2冠4mvp已經排緊top10 bottom
係15總決加分加到入top5/7
16入top3/5

以上係美國個邊排

bell差幾班喎

Shumpert 差klay 十班啦
3子有兩子點打都得

火箭西決穩了？勇士老闆坐不住了，公開放話火箭別太飄，第一沒用！

係 你睇你兩個幾低質

人地認真傾又jer人

咁KD數據同榮譽都輸占士一截

認真...抽水

勇士老闆咩料

中文咁好嘅

嘩我討論緊籃球都比人屌

其實我覺得shumpert唔差
有防守 3分正常水準

低汁會然

無效發言 ？

中國市場咁大

佢留勇玩到埋單可以2MVP 4fmvp或者3MVP 3fmvp，唔洗太計其他榮譽已經可以輕鬆入top7

邊年
lbj 4個MVP都係5項高階數據第1
戰績又唔係差

佢打騎士個陣唔覺

進攻欲望太勁

2012

唔覺佢仲拎到mvp 隊波太勁 輪休養生mode

紐約開頭做3d
做做下要持球

差d唔記得左佢仲喺騎

佢走左啦 訓醒未

開頭以為佢係身型好嘅ab0

利伸g持過紐約肥瓜一陣

係kings喎

好似係喎=.=

佢同Curry同隊，兩個唔會有mvp架啦

手感仔三年總決賽最缺少既就係關鍵時刻既統治力 ,攻又冇守又冇

Btw 歷史最瀟灑雙人組係金塊jr + melo
不服來辯

睇佢想唔想拎架姐
上年未比zaza整傷前咪又mvp大熱

今朝掛住搶子華無睇波
木牛咩事豬比灰熊

你唔覺咩

覺得唔夠刺激

agger
KD無解得分,FOJ chasedown block

我大curry唔洗打關鍵時刻

紐約時期?

系米盲架

想有個冇你嘅地方

紐約時期正D囉

跟你學

屌我陳述事實咋

覺但唔太care

唔留辮子頭輸一半

肥左又輸一半

你都有今日

肥得幾Q

我仲有聽日添

講緊瀟灑牙

肥左仲轉到身仲唔瀟灑牙

可唔可以加入一齊9up

你覺得歷史最瀟灑雙人組係冰組

夫子x刑天

別拿我跟刺狗相提並論

除非parker去刺

Fultz出黎帶bench都夠屈

豬閪無射波
不如bench豬先

一個輪椅仲唔夠再黎多個

除非佢肯收老底

今日廢撚過閪

豬閪姐係豬定閪？

波波唔退我會call佢考慮下

雲加都未退波波點會咁早退呢

咁既質素帶bench 夠哂啦

睇埋留言

chen nikson
24 分鐘前
爛頻道！！有種去打啊！廢物

最憎呢d cm

我都覺得打得好撚柒

唔明有乜好j

粒波去到佢度又係斷撚曬

台狗不嬲弱智

只睇後撒步

係唔係幾好

ast多因為隊友hot hand

但你講既唔係主因

唔夠侵略先係呢場打得唔好睇既原因我覺得

Penny+Oneal/Jwill+Webber/Harris+Jokic

無睇，睇左湖人

下次睇左先傾

無啦
心態太差
又多傷

only 覺得中間比到

似唔似baron Davis ?

睇highlight 就唔似harden

Curry企係度都吸到兩個人包夾
間中整幾球三分收工呢d又唔計？
唔係阿杜邊有咁輕鬆拎FMVP

豬仔啲動作有啲似rose

where

KD係勁但個感覺都係得分手多d
Curry喺度可以串連隊波 同埋其他隊友都有多d參與
淨係15年作為頭牌帶隊拎champ KD已經無得比

豬是球皇

我地係花輪兄弟， 好合拍架

就係15年搞到curry決賽評價咁低
尤其頭三場

所以curry 先係湧真正大佬
25呢d無得比
球隊先頂薪續curry

其實兩個都好重要

缺一都Champ唔到，明唔明個重點

咁curry就一定係大佬既
kd係打硬仗個陣企出黎幫最多手

如果湧上年唔肯max curry

佢會去邊隊

我湖

公鹿

有冇諗過25根本冇諗過做大佬

佢份人咁撚濕鳩，理撚得你咩，冠fmvp已袋

唔做大佬仲好，隨時可以走人

本季Rozier先發9場的比賽，場均能繳出19.2分6.6籃板5.2助攻1.6個抄截

今天更繳出了生涯新高的33分，幫助塞爾蒂克逆轉了國王，全場16投12中，外帶8顆三分球，同時有5籃板3助功5抄截並且只有一次失誤和犯規
為NBA史上唯一一個能30分5籃板5抄截還能有8顆三分球的人

=champ

就係差佢

Trust The Process

暫時似davis, francis嗰type啦

Davis同Francis都應該有d距離下嘛

有時覺得啲數據好"new none"好鳩

Aaron Holiday Declares for 2018 NBA Draft After 3 Seasons at UCLA

Aaron Holiday 為UCLA大三生，為NBA球員公牛Justin Holiday和鵜鶘Jrue Holiday的弟弟
這個賽季場均有20.3分3.7籃板5.8助攻，並有42.9%的外線命中率
切入突破的能力不錯，速度極快，快攻處理球也合理，還有一手精準的投射能力
缺點就是身材是硬傷，個人認為打法跟二哥Jrue Holiday有像，但二哥足足高了他8公分

原來係偷波 第一次睇以為係助攻 偷波就真係夾硬左少少

可以trade Irving了

Pg喺bos個體系下有加乘

有第2輪pick 既，試下無壞既

阿榮+啡/達 換一眉deal?

阿榮+啡 換一眉 一定deal

horford+AD+haywood（睇佢傷成點）+tatum+rozier

係睇吾皇走唔走去西岸
應該最少都sure東決啦

irving+隊長換AD 咁先值得考慮下

榮少18-19合約年
NOP 一定唔換

都得，但唔認為nop肯irving+隊長換AD
個人認為啡上唔到隊長既level（假設隊長傷完冇重大跌walk）

都係power guard咁啦

就咁睇，唔夠power

d.will

Rose

最後垃圾

預言牙豬最後變垃圾

究竟你係咪醫神權
我pm左

應該唔係 佢係垃圾黎

你香討咩名，有野想你幫手

可以點幫你

【醫神】權
PM多次 收唔到

你叫咩名？

sent

唔話你知
最後唔好爆me

2條gay佬

我被動

gay佬緊係一個主動一個被動

屌爆你地個閪

閪係你的

兩隻圍爐香討基佬

豬閪閪撚到

佢未剷我都已經知佢想spin move

不過如果佢係打爵士同米嘈換隊打

我睇好佢會有22+5+6

第一場啫，咁快就殺

喂 你有定心理準備 切柒啊

ＬＢＪ 今年東岸肱軍就好大機會有ＭＶＰ

ＢＥＡＬ ＬＡ

唔係， 我支持阿豬的
佢係ＳＰＩＮ呀，你掂佢呀！］

即劇吹你。

2哥咩叫 Beal la?

即劇？

玉皇大帝打救蒼生！

無知一問，點解牙富會係狀元？

就咁睇唔高，唔大隻，彈跳一般，拍波一般，中距還可以，三分冇，完全係廢版booker，想知牙富有咩咁勁？

身體質素
NBA ready 進攻技巧

身體質素好一般炸喎🤔🤔

可以free throw line dunk 叫一般

4大pg 各有各好

really? 佢個豬樣唔似體能狗

我都想講

可能佢今日場波未展視到佢嘅彈跳力

Dsj最跳得

迷波都咁話.
拍波同牙波比差好遠.... 牙波啲運球同我地差唔多

根本fultz就bust咗，冇討論價值

牙波而家其實用sense 打緊波

D基本功好粗糙

所以到呢一刻我都仲擔心緊湖人既「養成系統」會養舊屎出黎

潮人不嬲都唔識養人, 全部都係即TRADE返來組大隊.

魔術》高比〉波

魔術同高比個完成度高好多. 波仔好RAW

波仔改下個射姿先喇

季初改過狂air
佢射得慣咪由佢
認真佢射姿好難防

魔術完成度高就認同，畢竟得佢一個rookie拎FMVP
但你話高比完成度高，一出黎唔raw？
可能冇波咁raw，但當時既高比一定冇人覺得佢一出黎就係MVP人才囉

唔係最迫切同最擔心

D layup 過pick 同控波要大幅進步先得

而家有陣時進入左半場陣地戰,ball 基本都會隱左形

Kobe 呢d痴線佬訓練狂

得罪講九十後點學

而家射波命中叫正常 唔使改都得
反正佢都唔係咩爆分型

生涯年可能無廿分

射波要執
但首要係上籃finishing

Kawaii唔係九十後？

狗鼻果種痴線佬訓練唔係人人做到

Andrew bynum呢 唔計佢自殘

冇可能

15+10都夠打J啦
仲20+

射左成季波

Layup 好少少 罰球好少少都上到15既

16+8+12+1+1=peak ball stat

ball基本功點唔好法

你睇佢拍波就知

好撚流

又唔覺，唔認為要好似harden,cp3咁玩先叫識拍波

我知道你係邊個了

基本上同得分能力有關係嘅基本功都好垃圾
以佢身體質素打 PG 無理由籃底最聯盟最低命中率

Ball打法好似我

OK PM ME

layup agree，佢入到籃底餵番出去比lopez/三分線真係太多，場場都見到

今日起碼三球籃底飛番個波出去比kcp / blo

仆佢個街比d信心啦

據記者Jon Krawczynski報導，Jeff Teague也承認正選球員感到疲倦，在賽後談到後備球員的發揮時說道：「後備球員真的可以幫助我們分擔一些時間，我們需要每個球員，希望Thibodeau可以看到後備球員有能力打球，如果給他們一個機會，他們能夠提供幫助。」

的Steve Aschburner所統計的，灰狼隊正選分擔了球隊69.6％的上場時間，成為歷史上場均第四高的，他們的正選陣容平均每場比賽打出177.2分鐘，86-87塞爾提克隊”的歷史最高紀錄是場均190分鐘。

但關於這種批評，Thibs只回答說：「我認為人們有時會陷入錯誤的東西，最重要的東西是獲勝。」

自從3雙之後tj 已經無場好波, 無射程之餘又時不時to, 用fultz好過

痴鳩線

2018年仲有教練咁操正選

點解可以操死幾件都完全冇感覺

我認為人們有時會陷入錯誤的東西，最重要的東西是獲勝

講咁多今日對灰熊咪又係輸

吾皇夠場場操38分鐘喇

當年林書豪現象係咪NBA做俾佢

樓豬

有矛人覺得fisherman lok jr. 會未來會帶領紫金皇朝再起

誇張

But 咩都係nba 造架啦

周琦:我之前也聽到一些這方面的情況,但我還沒有經歷過這樣的事,哈哈。就是感覺大家都很照顧我,對我都很有耐心。在場上的時候,當我沒有理解戰術,或是出現一些跑位偏差的時候,隊友們會很耐心地給我講解戰術；在場下,他們也會帶我熟悉休斯敦,哈登就曾帶我去當地的特色餐館吃飯,是那種五六個人的聚會。在客場,也是如此。
北青報:誰買單?
周琦:具體我也不太清楚,反正沒讓我買過單,哈哈。

但夠hustle

佢有佢既作用既

士氣波 射程我覺得還好 3分進步左 而且唔洗佢起手
BBIQ極高 如果佢係黑人可能已經係正選人馬
仲超低人工 去邊搵?

樓下係on9

Sorry 係beat LA

同即刻

俾病西搞到dead, thx 2bro

頂 你啲隊友賺幾錢人工而你又賺幾錢
人地唔俾咪好冇face
尤其黑人文化

基石 capela 輪休 CP唔知打唔打
邊個打PG 打足48分鐘
聽日辛苦公牛 唔知點演了

登子去火箭簽第一份大約之後直落去club掟錢，仲俾人影埋。

係退役佢件波衫

Iso Joe

講真

好過

周天子有冇機會上陣

實有
反正公牛要諗計去輸

一定有

Ball2弟入今年Draft
我諗應該20位左右

好似話非湖不入

其實1ST都有D難, 三星高中生, UCLA都係打包收佢, 去外國都係低組別, 應該去湖人SUMMER LEAGUE隊打下搏下機會

打唔起架啦呢個

2波我估UNDRAFT添

20咁大期望
我覺得佢個身型唔上唔落 又無乜天賦咁

無可能

一定無人選

其實係講得保守左 就算今年2ND D人幾弱下都冇乜機會中選

湖人都無PICK 點非湖不入
除非跌到二輪

有無人之前用樂視,去左nba度登記番個league pass？

冇身體條件、冇成績、冇數據支持

忽上腦先首輪揀佢啦下話

聽日火箭對公牛 有莊開盤火箭-17.5

休幾多個話?

佢老豆做gm 狀元籤都攞嚟pick佢

2波真係難講
3波就會

做GM駛乜, UNDRAFT跟住頂薪簽佢

基石 capela 王子

CP聽朝先知落唔落場

莊家佬計好哂數
唔好以為佢地亂開

@厹

就算潮人pick
應該係2輪尾用現金買pick再簡二波
但magic唔會同波波家族癲

Lamelo 有場轟左40幾分

當然無睇，就算highlights 都無睇

睇左少少

感覺立陶宛聯賽個水平低過NCAA T1唔少

2波9成undraft兼唔信潮會揀佢

王子po出唔出到

好似coach nick拎咗佢地歐洲聯賽啲片嚟講
比較之下，二弟打得有文有路啲，
起碼知道自己有咩優勢
三弟就成日亂鳩咁嚟

表演賽黎

出到 小事黎

咁抖下啦

屌啦星 點解唔係我

好想知如果二波落選，佢老竇會點鳩嗡

NBA30隊都無眼光

根據美國體育網站《TMZ》報導，現役最出色的中鋒Anthony Davis拒絕了鵜鶘6年2.1億的續約報價，這也預示這一眉哥很有可能離開鵜鶘。加盟一支更有實力奪冠的隊伍

火箭等緊你

呢幾個月佢鳩up 少左好多，好掛住佢

TMZ都好信, 又會打到如火如茶同佢傾續約

TMZ唔係問題

問題係我搵唔到依單新聞嘅英文版

然後我一GOOGLE，

波爸講明唔簽二波三波 牙波唔續約

邊有六年約

計埋今年

係, 好似JOHN WALL個隻超級大約

但係AD夠年數玩designated veteran player咩

呢季完左簽, 19年生效時啱啱打夠7年

fake news

我9up姐 行情同實力係兩回事

堅係覺得佢老豆會令到佢搵到nba球隊要佢

summer league

3波好少少 不過都係99地

我覺得NBA D波都幾專業, 無乜需要做呢D野 LOZNO咁有實力就話姐

問題係佢老豆要三個波同一隊牙

事旦啦 行情等睇各大網站更新左就大約知

Lamelo 2020 mock 有first round

咁你睇行情定實力覺得佢會有20

牙波有天分有態度
二波無天分有態度
三波有天分無態度

湖真係簽2波既話點都係等佢undraft先，無謂哂左個2nd，我覺得其他隊對於ball family個背景同2波無乜明顯優勢之下點都唔會貿然惹多個麻煩

二波去名店係有態度既

愛G佬會唔會屈服簽二波

占士要騎士簽佢個仔我都仲信 LAVAR BALL有幾大POWER可以尻UP到湖人PICK埋二波 最多咪叫阿波HEA打囉

學pg13咁講開口牌唔續約

球王就得 rookie玩咁大

當自己個仔係lbj咩，1蚊賣埋成隊潮人俾你搞los Angeles baller好唔好？

屌 Los Angeles baller

係BIG BALLER

其實垃圾狼唔想打po不如準備下季算9數啦

如果潮人既重建比family ball搞死真係

lonzo其實真係幾慘 夾係中間
搞到佢啲細佬會係佢啲負累咁
雖然lavar得把口啫 唔多唔少都比到壓力
出面啲fans又會因為老豆口臭就針自己
有啲咩失誤打得差又比人放大
LA已經夠受人注視 加埋ball family真係

係Lonzo既壓大真係比任何一個新秀大

一見到紅撚同閪hold波就好撚驚，佢兩個手感好都無咁擔心，兩個on9起上黎d to上雙都得越clutch越擔心佢兩個唔知做咩

mb其實都有呢個感覺，不過僅限於佢無啦啦係禁區外面接波

唯一覺得穩陣hold ball既係得saric一個，真係算可靠

梗係啦唔係去黎做咩 問埋d野都冇撚腦 收皮啦屌你老母

垃圾刺永遠冇令我失望

好想知如果Celtics 冇左靚仔教練會點

冇咩野嘅
都係沉番幾年咁

love又唔出?

2犯

咁多場都無人king波

啲人都未起身啦

岩岩起身

如果係我癗，6點我都彈起身睇

LA頂唔住都要傷

好合理
咁嘅世代打單核
重要有堆骰仔外線

屌你CJ今場5投0中0分
上場打癗就上身咁

如果要抖兩三場馬刺仲入唔入到季後賽架

佢太矮了

手感好就快射入

無既話真係食得屎

刺50勝紀錄冇了

今年LA執唔執到個三隊？

抖下啦

反正可愛又唔出

又內亂
練下D 新仔

公牛過來既LXXX同BETAIN 咩巴坦啦.

Cj日常

有可能咩

成隊拓柒一打癗就上身

騎係咪想走線打西波龍？

咩LA? 咩三隊
抽波波頭三?

點都唔係打西波龍啦

完全唔夠拓柒打，所以首輪唔好對佢

尖士捉緊一盤好大既棋局

數極都數唔到6個forward
吾皇 一眉 毒撚 字母
之後已經係LA PG Horford

三陣都無 ？

騎痴線....炒撚到...

騎士18:36 熱火

咩事輸咁多分.

JAMES 係咪練兵

想走線

Pg係咪已經dpoy不保

ad仲要可能計c

好似gobert都有機了

難d

唔係mb?

公牛好戲到

籃板彈太遠唔執，出面鳩傳幾下三分就算

大家想拓柒贏定鵝贏

拓柒贏啦

WADe 扑JAMES呀

全明星 出返黎之後 gordon 真係準到呢

NOP

無可能啦，AD同Horford都係F

por
想ad轉隊

全力支持熱火然騎

鵝
踢雷霆落西7

咁邊兩隊第5第6啊
刺又傷左LA，星期五要打癗
得雀機會大d

第二節都打左一半騎得21分

騎好似個個都打左十次飛機咁

屌你自己都加下油輸波啦

我龜性格你又唔係唔知
只係識往死裏打

騎又玩緊咩，輸緊廿分

搞掂勇士最大機會已經係

第一round

雷霆

火箭

雷霆如果落西7可以掌握兩個元素

二哥唔計佢d on9言論
d全形字體同標點都真係睇到人好面紅
十足d廢老要懶新潮上網但又做勁多7野
睇到都老瘟

好喇喎，事實嘅嘢唔洗咁大聲周圍唱，matchday傾波喇

季後賽既湧我癗邊夠打

Embiid or AD

有無巴打最近load極都load唔到reddit嘅link
知唔知點解決

Me 電腦或者an機

lp

電腦有咩link推介
聽日開始放大假

電腦咪又係Reddit ，ios開唔到咁解

二波72分

nurkic

呢幾個回合都係會然係咁剷又係咁唔入，然後nurkic又係咁執屎

點解ios會開唔到

冇解，你睇下reddit啲留言又有屌，我自己ios都開唔到

慣咗就冇感覺

ad....

ad又嚟?

屌你，火箭贏緊40

做多咗喇公牛

Pelicans

allin串左今日啲波
串哂對家

nene屌爆左公牛個底

們場公牛D戲唔得，係咁意都要扮下有火，講幾句trash talk啦

玩具係邊賭？

無睇，咩事

無野了，又返入場了

3pg陣

又輸

唉

公牛又交戲追分

關心一線 27778899

Kemba Walker: “I’m Tired Of Not Being In The Playoffs”

wall

麥樂雞塊

下年先上到水

係時候炒馬龍試吓新教練，如果艾度文未退休就好

雞塊

慘嚕,俾架坦克車撞到

大家對雀真係好

賓仔喺個心度笑出嚟

金塊

依輪日日雪雪聲咁含到吾皇腳軟

周天子

英國巴

尾機到

你串邊幾隊牙

唔會買猗士贏掛

cavs spurs nugget pelican

會然pull up3

才18分, 一個第4節搞撚掂啦

抵豬喇

你搞笑喎，龍點會輸比塊牙

明燈

休左基石 capela 王子都大炒
原來Eg 爆發

關咩事

公牛要坦

天子 扑

好撚心green咪咁毒嗨，都垃圾時間

無諗過炒到咁

假期3雙

越嚟越勁
開頭廢到

一直都廢
而家呢d全部都係假象

屌你周琦咁驚青做咩

輕斬2To

怒抓二板

請珍惜假期

即刻派膠

老老豆豆 如果當日阿聯都有阿琦咁好代遇 就好

火箭真係有機會就比佢試，阿聯個陣就

QQ

復活節假期

阿聯勁過周天子好多TIM....

當仔咁養

假期

牙聯有架
佢自己傷冇計

講機會牙聯比周琦多好多

何年希

屌你奶唔比假期射

有時腦殘表現

唔撚叫TO NOP

兩邊都

何年希又輕鬆刷highlight

單時yi係公鹿好多機會
仲要打得唔錯.. 9唔9都有 20+ 8+
係條友睇唔起公鹿
自大想去大城市打波...

大家都輸波 雀聽日都仲有quota輸
不過贏到就fat fat

加油呀 傾屎
Let's go kings

睇黎騎最失敗係放走左wade
而家james一休息就無左人控場 又去返以前個問題
上半季wade帶bench帶得好好

人地要留jr 呀嗎

佢自己要走都無辦法

公牛是開心的
未來是明朗的

張來是有機會的

G 有DUNN 拉雲.
F 有HOLIDAY VALTENTEE 馬基乜鬼

中鋒有R LOPEZ POTIS

隻隻都好洗好用。

垃圾刺真係死好命嘅極致
佢輸嘅時候
3大威脅同時一齊陪佢輸

仲記得啲人話Jr因為唔妥wade先打得差，事實證明垃圾唔好咁多籍口喇

Wade 輕鬆BLK 吾皇

二球宣佈參選當天爆射72分11板！對手是廣東隊

香港時間3月28日，據美媒體報導，波仔的弟弟里安吉洛-波爾今天宣佈將參加2018年NBA選秀大會。緊接著，他在一場與廣東青年隊的友誼賽中砍下了72分。

這場比賽，里安吉洛-波爾所在的立陶宛球隊對陣中國的廣東青年隊，立陶宛球隊那邊的教練就是波叔拉瓦-波爾。

這場比賽開始之前，里安吉洛-波爾正式宣佈他將在參加今年的NBA選秀大會，然後他在這場友誼賽中轟下了72分還搶到了11個籃板，而他的弟弟拉梅羅-波爾也砍下36分，最終他們以159-115大勝廣東青年隊。

值得一提的是，72分追平了里安吉洛-波爾在高中的單場得分紀錄。

雖然波仔是去年的榜眼秀，但是外界並不看好里安吉洛-波爾的選秀前景，不過波叔依然看好自己的兒子，他今天表示里安吉洛-波爾將會很輕鬆地成為一名樂透秀。

拓柒先係負碌籃球

咪幾好波，我騎保持20落後優勢戰敗

得益者癗雀

呢排好勁喎

屌你騎士想走線

爭0.5場勝差

泥漿摔角得佢全年full team

吾皇RIP

災星要出世了

76要上第三了
唔好啦掛

我係吾皇就即係WAIVE咗TT佢

夏who 夏who 夏who 夏夏who

TT 真係 呃到份約返黎

可能碌上東決打吾皇

新皇VS舊帝

大家估下DAJ 今日會幾多板

我估16

湧又擺殘陣,辣撚殺

係老幾慘

鹿仔個隻手長腳長 不了

唔識搶架
成隊都唔搶板架

agger 20都應該ok

呢個record

木狼 道歉

唔打啦，投降啦

根本我皇要走啦

最好去西岸
等東岸均衡發展，新境象

Dirk Nowitzki: 'I'm planning to come back' for 2018-19

４０ＲＥＢ

起碼，因為木狼無真正既中鋒。

同打鐵王有得比

忽然手感姐
輕鬆反cup 啦